let questions = [
  {
    question: 'Wer hat HTML efunden?',
    answer_1: 'Robbie Williams',
    answer_2: 'Lady Gaga',
    answer_3: 'Tim Berners-Lee',
    answer_4: 'Justin Bieber',
    right_answer: 3,
  },

  {
    question: 'Was ist keine gültige Schreibweise für die Farbe Weiß?',
    answer_1: 'rgba(255,255,255,1)',
    answer_2: 'white',
    answer_3: '#ff',
    answer_4: '#FFF',
    right_answer: 3,
  },
  {
    question:
      'top positioniert ein HTML-Element von oben. Mit welchem Wert für position funktioniert top nicht?',
    answer_1: 'fixed',
    answer_2: 'absolute',
    answer_3: 'relative',
    answer_4: 'static',
    right_answer: 4,
  },
  {
    question: 'Was ist nicht das gleiche wie margin: 10px?',
    answer_1: 'margin: 10px 10px 10px 10px ',
    answer_2: 'margin: 10px 10px',
    answer_3: 'margin: 10px 10px 10px',
    answer_4: 'margin: 10 ',
    right_answer: 4,
  },
  {
    question: 'Welchen Strukturselektor gibt es breits seit CSS 1?',
    answer_1: ':first-letter ',
    answer_2: ':root',
    answer_3: ':last-child',
    answer_4: ':first-child',
    right_answer: 1,
  },

  {
    question:
      'Die Eigenschaft display hat seit CSS 3 neue Werte. Welcher ist hinzugekommen?',
    answer_1: 'table-cell',
    answer_2: 'grid-row',
    answer_3: 'inline-flex',
    answer_4: 'columns',
    right_answer: 3,
  },
  {
    question: 'Wie heißt der Erfinder von JavaScript?',
    answer_1: 'Douglas Crockford',
    answer_2: 'Brendan Eich',
    answer_3: 'John Resig',
    answer_4: 'Chuck Norris',
    right_answer: 2,
  },
  {
    question: 'Wer passt hier nicht in die Reihe?',
    answer_1: 'ActionScript',
    answer_2: 'JavaScript',
    answer_3: 'CoffeeScript',
    answer_4: 'AppleScript',
    right_answer: 4,
  },
  {
    question: 'Was ist false?',
    answer_1: '1/0 === Infinity',
    answer_2: '1.8e+987 === Infinity',
    answer_3: 'Number.MIN_VALUE * -2 === -Infinity',
    answer_4: 'Number.MAX_VALUE * 2 === Infinity',
    right_answer: 3,
  },
  {
    question: 'Was ist true?',
    answer_1: '0 == null',
    answer_2: '0 >= undefined',
    answer_3: '0 >= null',
    answer_4: '0 > null',
    right_answer: 3,
  },
];
